醫管局聽唔明既入一入黎

醫管局擺明直接帶你遊花園啦
去聽陳沛然講野啦
佢岩岩直播完

up